元朗咩事都冇…

係西鐵C出口，又話開片？
冇野發生